portage alpine

renovation jitsi (auth+stream+(record))

peertube

gittea

drone

admin:

backup-restore in-place
backup-restore migration

certbot daemon
challenge web

DynDNS via bind

design nomade

coffre fort == gittea

drone

private registry avec auth

alpine uniquement

procédure user pour gestion de password

wireguard + proxy de sortie (pihole)


